#紅女巫 朱千雪 IU 李佳芯 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽A-D組第五輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

A組:
Elizabeth Olsen v Oom Eisaya
李一桐 v 謝安琪

B組:
Emilia Clarke v 朱千雪
Oksana Neveselaya v 迪麗熱巴

C組:
IU v Natalie Portman
宮脇咲良@HKT48 v Sarah Gadon

D組:
Gal Gadot v Lalisa Manoban@BLACKPINK
李佳芯 v 何念茲

A-D組第四輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽A組第五輪

2018-11-28 12am-10pm

Elizabeth Olsen v Oom Eisaya

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-28 12:02am-10:02pm

李一桐 v 謝安琪

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽B組第五輪

2018-11-28 12:04am-10:04pm

Emilia Clarke v 朱千雪

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-28 12:06am-10:06pm

Oksana Neveselaya v 迪麗熱巴

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽C組第五輪

2018-11-28 12:08am-10:08pm

IU v Natalie Portman

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-28 12:10am-10:10pm

宮脇咲良@HKT48 v Sarah Gadon

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽D組第五輪

2018-11-28 12:12am-10:12pm

Gal Gadot v Lalisa Manoban@BLACKPINK

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-28 12:14am-10:14pm

李佳芯 v 何念茲

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

A-D最後一輪

2018年12月11日
謝安琪 v Elizabeth Olsen
Oom Eisaya v 李一桐

2018年12月11日
朱千雪 v Oksana Neveselaya
迪麗熱巴 v Emilia Clarke

2018年12月11日
Natalie Portman v 宮脇咲良@HKT48
Sarah Gadon v IU

2018年12月11日
Lalisa Manoban@BLACKPINK v 李佳芯
何念茲 v Gal Gadot

good

s

Ali生日快樂

Iu